由拍拖到失戀只需２日，你問我答

你痴線架

因咩事一齊因咩事散

衰咩

因大家得少少ＦＥＥＬ就一齊，因對方覺得太快同未ＲＥＡＤＹ而分開

同上

咁依加仲係咪朋友

仲有冇聯絡

唔知，係掛

ＷＨＡＴＳＡＰＰ下囉

咁咪做返朋友, 再了解對方, 因認識再成為情侶囉.

一做左你條女, 就即係管住晒, 又成日發晒脾四, 即飛
其實佢做人好假

但願如此，但佢夠晒特別，唔係成日機不離手果Ｄ
所以whatsapp好耐先覆

屌左未

mk love